有人話如再發現謠言必送官究治，唔知點解腦海入面即刻諗起一個人：（（（（（

逝世 2020年2月7日（34歲）

RIP